助養小妹未？

真定假

呃大家做咩

你琴日仲食$50m記

幾時出糧 點捱

食完check check個e-banking。出事了

無返工無糧出

利是錢呢

畀晒老母了 媽子幫我儲

need money？

咁你點算
問朋友借住錢先

唔使 我仲有 只係兩間bank加埋100都無

夠做呀
八達通仲有160 身上仲有200 不過一陣要畀70幾去乾洗

但有好多現金

擺低轉數快ID啦

無

八達通可以負多$50

咩嚟 唔識

驚你餓死

真嫁 咁熟嘅你

咩呀
按金嚟㗎嘛好似

你呢個只係支票戶口

做銀行都唔識 搵鬼信你

明明最多只可以負35

真嫁 我依家先知

港幣saving

吓 我自己都唔知嘅

1Q $600 有誠意加tips $300-399

你又咁熟嘅

樓上話最多$35
可能我記錯

我唔係雞

真窮撚

是旦啦 順其自然

Cash is king

非也，乃發自內心之關愛，象徵性儀式黎

扮 你個二世祖 又唔使返工靠父幹

daddy畀得10萬我 返學畀同學笑

出糧就冇問題了

喺連登曬命會畀人笑嫁 你收返埋先

自己去叫雞啦

係囉咁少 人哋閒閒哋都1m

卡數！

所以畀佢地恰

你買好多野咩

抵你死

碌吓碌吓碌爆咗咁啦 唔多嘅

爆左都唔多
有錢人係唔同啲

屌你老肩

助養熱線 21800000

豬仔